{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10052920",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "UH FLAT The 서초_1"
    },
    "text": "UHFLATザ·瑞草は都心の中で完璧な休息をプレゼントする生活宿泊施設です。ここでは、長年の経験をもとに完璧な休息を提供します。UHFLAT瑞草店は2022年に新築された「ジゼルシグネチャー」で清潔で快適な宿です。最高級ホテル式寝具とマットレスを提供し、快適な寝床を提供します。計87室の客室を保有しており、3号線の教大駅、2号線の瑞草駅、3号線の南部ターミナル駅、2号線の教大駅の近くに位置しています韓国語、英語、中国語、日本語での案内をサポートします。客室の割り当てはイメージと異なる世帯で行うことができ、特定の展望の客室は保障されません。未成年者の予約は不可能であり、フロントは運営しておりません。愛犬同伴の予約は不可能であり、喫煙は禁止されています。また、客室の物品破損や紛失は責任があります。駐車は不可能であり、満車の場合でも駐車できませんしかし、車両番号を教えてくだされば70%割引で駐車登録が可能です。チェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。アーリー・チェックインとレートチェック-アウトは事前に協議されなければ不可能です。客室の使用時間外にはメイドが許可なく客室に入ることができます。訪問客の後期は宿舎のクオリティとクリーンさ、位置の優秀性を言及し、清潔度が一貫的に良いがたまに掃除が不十分な経験が言及されることもあります。また、キッチン用品や必要な物品が十分に提供されていないため、不便かもしれませんが、全般的に満足できる宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店の場所はどこですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店は3号線の教大駅、2号線の瑞草駅、3号線の南部ターミナル駅、2号線の教大駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店は計87室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店ではどの言語で案内がされますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では韓国語、英語、中国語、日本語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店では未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では未成年者の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店では愛犬同伴の予約は可能ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では愛犬同伴の予約は不可能です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店では喫煙はできますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店では駐車できますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では駐車は不可能です。しかし、車両番号を教えてくだされば70%割引で駐車登録が可能です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店ではチェックインは午後4時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店ではアーリー・チェックインやレートチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店ではアーリー・チェックインとレートチェック-アウトは事前に協議されなければ不可能です。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店ではメイドが許可なく客室に入ることがありますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店では客室の使用時間外にはメイドが許可なく客室に入ることができます。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店の清潔度はどうですか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店の後期は宿舎のクオリティとクリーンさ、位置の優秀性を言及し、清潔度が一貫的に良いがたまに掃除が不十分な経験が言及されることもあります。"
        },
        {
            "question": "UHFLAT瑞草店ではキッチン用品や物品が十分に提供されていますか？",
            "answer": "UHFLAT瑞草店ではキッチン用品や必要な物品が十分に提供されていないため、不便かもしれませんが、全般的に満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 617
    }
}